大澳麥記

咸酸菜豬肚豬腸飯 加多杯凍檸茶 盛惠50蚊

以為大澳 m 記

老坑飯，不了

平

50蚊我食m記好過

我覺得好正

識食

好行唔送

不了 唔開胃